市場已經失控,連跌4日恐慌性拋售

市場已經失控,連跌4日恐慌性拋售

潮退時先知得誠哥有著泳褲

接下來就係恐慌性搶購

之後會有一浸好快升返去30500左右, ENJOY最後既盛宴啦
可能講緊係三幾日大成交踢上去個隻

唔覺有幾恐慌，對比番上年3月開始升勢。

彈啦，彈啦，綠色啦

高位都未回夠1成，調整下姐

邊止4日

諗太多
科技股繼續沽 轉買舊經濟
繼續陰跌就真

佢直頭著撚左ironman底褲添啦
沙魚想咬佢J牙都甩埋都未掂到佢條腳毛呀

買完7500，恒指即升200幾點

原來就係你依個掃把星

收皮啦~

我唔想見到綠色

高開低走再高走,貨已被呃,大戶死全家

買番7200 OK?

想財息兼收?
5號

SH7500

連（登）

已清倉了,淡出股市,各位再見

個股跌左30~40%啦